\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\begin{center}
\Large{Küllike Saar}
\end{center}

\begin{center}
\textbf{English}\\
\textit{CEO in \href{https://www.lastefond.ee}{Tartu University Hospital Children's Foundation}}
\end{center}

Irina was very responsible and agile volunteer. Under her guidance a lot of IT related issues have been solved. Additionally she had high motivation and was very creative and flexible in her actions. Irina is definitely valuable employee.

\begin{center}
\------------------------------------------
\end{center}

\begin{center}
\textbf{Estonian (Original)}\\
\textit{Tegevjuht \href{https://www.lastefond.ee}{Tartu Ülikooli Kliinikumi Lastefondis}}
\end{center}

Irina oli väga kohusetundlik ja kiire tegutsemisega vabatahtlik. Tema eestvedamisel said paljud IT-alased probleemkohad lahenduse. Lisaks oli tal kõrge motivatsioon ning oma tegemistes oli ta väga loov ning samas ka paindlik/muutustega kohanev. Irina on kindlasti väärtuslik töötaja. 

\pagestyle{empty}

\end{document}
